# ccheng <ccheng@redhat.com>, 2014. #zanata
# tchuang <tchuang@redhat.com>, 2014. #zanata
# tchuang <tchuang@redhat.com>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer-cli-katello 0.0.7.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-28 05:18+0000\n"
"Last-Translator: tchuang <tchuang@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Zanata 3.6.0\n"

#, fuzzy
msgid "Manipulate activation keys"
msgstr "操作啟動金鑰。"

msgid "Manipulate organizations"
msgstr "操作組織"

#, fuzzy
msgid "Manipulate GPG Key actions on the server"
msgstr "GPG 金鑰"

msgid "Manipulate lifecycle_environments on the server"
msgstr ""

msgid "Get the status of the server"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Manipulate products"
msgstr "操作產品。"

msgid "View Puppet Module details"
msgstr ""

msgid "Manipulate repositories"
msgstr "操作軟體庫"

msgid "Manipulate repository sets on the server"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Manipulate subscriptions"
msgstr "操作訂閱。"

msgid "Manipulate sync plans"
msgstr "操作同步計劃"

msgid "Manipulate host collections"
msgstr "操作主機集"

#, fuzzy
msgid "Manipulate content views"
msgstr "操作內容視域。"

msgid "Manipulate capsule"
msgstr "操作 capsule"

#, fuzzy
msgid "Manipulate packages"
msgstr "操作 capsule"

msgid "Manipulate package groups"
msgstr ""

msgid "Manipulate errata"
msgstr ""

msgid "Manipulate ostree branches"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Manipulate files"
msgstr "操作 capsule"

msgid "View Module Streams"
msgstr ""

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author tchuang
msgid "ID"
msgstr "ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#, fuzzy
msgid "Host Limit"
msgstr "限制"

msgid "Lifecycle Environment"
msgstr "生命週期環境"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
msgid "Content View"
msgstr "內容視域"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

msgid "%{consumed} of %{limit}"
msgstr "%{limit} 之 %{consumed}"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Auto Attach"
msgstr ""

msgid "Service Level"
msgstr ""

msgid "Release Version"
msgstr "發行版本"

# auto translated by TM merge from project: Satellite6 Katello Bastion, version: 6.0, DocId: katello
msgid "Host Collections"
msgstr "主機蒐集"

#, fuzzy
msgid "Activation key created."
msgstr "啟動金鑰已建立"

msgid "Could not create the activation key"
msgstr "無法建立啟動金鑰"

msgid "Copy an activation key"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Activation key copied."
msgstr "啟動金鑰已建立"

#, fuzzy
msgid "Could not copy the activation key"
msgstr "無法建立啟動金鑰"

#, fuzzy
msgid "Activation key updated."
msgstr "啟動金鑰已更新"

msgid "Could not update the activation key"
msgstr "無法更新啟動金鑰"

#, fuzzy
msgid "Activation key deleted."
msgstr "啟動金鑰已刪除"

msgid "Could not delete the activation key"
msgstr "無法刪除啟動金鑰"

msgid "List associated subscriptions"
msgstr "列出相聯的訂閱"

msgid "Attached"
msgstr "已連接"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Support"
msgstr "支援"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Contract"
msgstr "合約"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Account"
msgstr "帳號"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid ""
"#{data['consumed']} out of #{data['quantity'] == -1 ? 'Unlimited' : data['quan"
"tity']}"
msgstr "無限制"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author tchuang
#, fuzzy
msgid "ID of the activation key"
msgstr "ID"

msgid "Activation key name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的啟動金鑰名稱"

#, fuzzy
msgid "ID of subscription"
msgstr "移除訂閱"

#, fuzzy
msgid "Subscription added to activation key."
msgstr "訂閱已附加至啟動金鑰"

msgid "Could not add subscription to activation key"
msgstr "無法將訂閱附加至啟動金鑰"

msgid "Remove subscription"
msgstr "移除訂閱"

#, fuzzy
msgid "Subscription removed from activation key."
msgstr "訂閱已由啟動金鑰移除"

msgid "Could not remove subscription from activation key"
msgstr "無法由啟動金鑰移除訂閱"

msgid "List associated host collections"
msgstr "列出相聯的主機集"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author tchuang
#, fuzzy
msgid "ID of activation key"
msgstr "ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Name of activation key"
msgstr "名稱"

#, fuzzy
msgid "The repository has been associated."
msgstr "軟體庫的相聯性已建立"

msgid "Could not add repository"
msgstr "無法新增軟體庫"

#, fuzzy
msgid "The repository has been removed."
msgstr "軟體庫已移除"

msgid "Could not remove repository"
msgstr "無法移除軟體庫"

#, fuzzy
msgid "The host collection has been associated."
msgstr "主機集的相聯性已建立"

msgid "Could not add host collection"
msgstr "無法新增主機集"

#, fuzzy
msgid "The host collection has been removed."
msgstr "主機集已被移除"

msgid "Could not remove host collection"
msgstr "無法移除主機集"

#, fuzzy
msgid "The host has been added."
msgstr "內容主機已新增"

#, fuzzy
msgid "Could not add host"
msgstr "無法新增版本"

#, fuzzy
msgid "The host has been removed."
msgstr "軟體庫已移除"

#, fuzzy
msgid "Could not remove host"
msgstr "無法移除版本"

msgid "Manage the capsule content"
msgstr "管理 capsule 內容"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#, fuzzy
msgid "Lifecycle environment successfully added to the capsule."
msgstr "生命週期環境已成功新增至 capsule"

msgid "Could not add the lifecycle environment to the capsule"
msgstr "無法新增生命週期環境至 capsule"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Organization ID"
msgstr "組織"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Organization name"
msgstr "組織"

#, fuzzy
msgid "Lifecycle environment successfully removed from the capsule."
msgstr "生命週期環境已成功從 capsule 中移除"

msgid "Could not remove the lifecycle environment from the capsule"
msgstr "無法從 capsule 中移除生命週期環境"

#, fuzzy
msgid "Capsule content is being synchronized in task %{id}."
msgstr "Capsule 內容正被同步中（任務 %{id}）"

msgid "Could not synchronize capsule content"
msgstr "無法同步 capsule 內容"

msgid "Last sync"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Currently running sync tasks"
msgstr ""

msgid "Task id"
msgstr ""

msgid "Progress"
msgstr ""

msgid "Last failure"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Messages"
msgstr "訊息：%s"

msgid "Capsule is synchronized"
msgstr ""

msgid "%{count} environment(s) can be synchronized: %{names}"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Lifecycle Environments"
msgstr "生命週期環境"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content Views"
msgstr "內容視域"

msgid "Composite"
msgstr "複合式"

#, fuzzy
msgid "Last Published"
msgstr "已發佈"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
msgid "Content"
msgstr "內容"

msgid "Hosts"
msgstr ""

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Products"
msgstr "產品"

msgid "Yum repos"
msgstr ""

msgid "Container Image repos"
msgstr ""

msgid "Packages"
msgstr "套件"

#, fuzzy
msgid "Package groups"
msgstr "套件群組"

msgid "Errata"
msgstr "勘誤"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Puppet modules"
msgstr "Puppet 模組"

#, fuzzy
msgid "Name of the composite content view"
msgstr "建立複合式的內容視域"

msgid "Override product content defaults"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Updated content override."
msgstr "已更新"

#, fuzzy
msgid "Could not update content override"
msgstr "無法更新內容主機"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Label of the content"
msgstr "標籤"

msgid ""
"Override parameter key or name.\n"
"To enable or disable a repo select 'enabled'.\n"
"Default value: enabled"
msgstr ""

msgid "Override value. Note for repo enablement you can use a boolean value"
msgstr ""

msgid "Remove a content override"
msgstr ""

msgid "Content View ID"
msgstr "內容視域 ID"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgid "Repository IDs"
msgstr "軟體庫 ID"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content Host Count"
msgstr "內容"

#, fuzzy
msgid "Yum Repositories"
msgstr "軟體庫"

#, fuzzy
msgid "Container Image Repositories"
msgstr "軟體庫"

#, fuzzy
msgid "OSTree Repositories"
msgstr "軟體庫"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Puppet Modules"
msgstr "Puppet 模組"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Versions"
msgstr "版本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Published"
msgstr "已發佈"

msgid "Components"
msgstr "元件"

msgid "Activation Keys"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Content view created."
msgstr "內容視域已建立"

msgid "Could not create the content view"
msgstr "無法建立內容視域"

msgid "Create a composite content view"
msgstr "建立複合式的內容視域"

msgid "Copy a content view"
msgstr ""

msgid "Content view name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的內容視域名稱"

#, fuzzy
msgid "New content view name"
msgstr "內容視域名稱"

#, fuzzy
msgid "Content view copied."
msgstr "內容視域已建立"

#, fuzzy
msgid "Could not copy the content view"
msgstr "無法建立內容視域"

#, fuzzy
msgid "Content view updated."
msgstr "內容視域已更新"

msgid "Could not update the content view"
msgstr "無法更新內容視域"

#, fuzzy
msgid "Content view is being deleted with task %{id}."
msgstr "內容視域正被刪除中（任務 %{id}）"

msgid "Could not delete the content view"
msgstr "無法刪除內容視域"

#, fuzzy
msgid "Content view is being published with task %{id}."
msgstr "內容視域正被發佈中（任務 %{id}）"

msgid "Could not publish the content view"
msgstr "無法發佈內容視域"

#, fuzzy
msgid "Content view is being removed from environment with task %{id}."
msgstr "內容視域正從環境中移除（任務 %{id}）"

msgid "Could not remove the content view from environment"
msgstr "無法從環境中移除內容視域"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Version ids to remove"
msgstr "版本"

msgid "Environment ids to remove"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Content view objects are being removed task %{id}."
msgstr "內容視域物件正被移除（任務 %{id}）"

msgid "Could not remove objects from content view"
msgstr "無法從內容視域移除物件"

msgid "Add a content view version to a composite view"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "The component version has been added."
msgstr "元件版本已新增"

msgid "Could not add version"
msgstr "無法新增版本"

msgid "Remove a content view version from a composite view"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "The component version has been removed."
msgstr "元件版本已移除"

msgid "Could not remove version"
msgstr "無法移除版本"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content View identifier of the component who's latest version is desired"
msgstr "內容視域"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content View name of the component who's latest version is desired"
msgstr "內容視域"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content View Version identifier of the component"
msgstr "內容視域"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid ""
"Content View Version number of the component. Either use this or --component-c"
"ontent-view-version-id option"
msgstr "內容視域"

msgid "Select the latest version of the components content view is desired"
msgstr ""

msgid "Please provide --component-content-view-id"
msgstr ""

msgid ""
"Please provide --component-content-view-version-id or --component-content-view"
"-version or --latest for the latest version"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Id"
msgstr "ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Current Version"
msgstr "版本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Version Id"
msgstr "版本"

msgid "Latest"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "No Published Version"
msgstr "已發佈"

msgid "Component added to content view."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Could not add the component"
msgstr "無法上傳內容"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content view component updated."
msgstr "內容"

#, fuzzy
msgid "Could not update the content view component"
msgstr "無法更新內容視域"

msgid ""
"Array of component content view names to remove. Comma separated list of value"
"s"
msgstr ""

msgid ""
"Array of component content view identfiers to remove. Comma separated list of "
"values"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Components removed from content view."
msgstr "元件"

#, fuzzy
msgid "Could not remove the components"
msgstr "無法上傳內容"

msgid "Latest(Currently %s)"
msgstr "最新（目前為 %s）"

#, fuzzy
msgid "Puppet module added to content view."
msgstr "Puppet 模組已新增至內容視域"

msgid "Could not add the puppet module"
msgstr "無法新增 puppet 模組"

#, fuzzy
msgid "Puppet module removed from content view."
msgstr "Puppet 模組已從內容視域中移除"

msgid "Couldn't remove puppet module from the content view"
msgstr "無法從內容視域中移除 puppet 模組"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content View numeric identifier"
msgstr "內容視域"

#, fuzzy
msgid "Content View name"
msgstr "內容視域名稱"

msgid "count of unused versions to keep"
msgstr ""

msgid "Invalid value for --count option: value must be 0 or greater."
msgstr ""

msgid "No versions to delete."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid ""
"Version '%{version}' of content view '%{view}' scheduled for deletion in task "
"'%{task_id}'."
msgstr "版本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Version '%{version}' of content view '%{view}' deleted."
msgstr "版本"

msgid "Content View Name"
msgstr "內容視域名稱"

msgid "Content View Label"
msgstr "內容視域標籤"

msgid "Repositories"
msgstr "軟體庫"

#, fuzzy
msgid "Content View Version is being republished with task %{id}."
msgstr "內容視域正被發佈中（任務 %{id}）"

#, fuzzy
msgid "Could not republish the Content View"
msgstr "無法發佈內容視域"

#, fuzzy
msgid "Content view is being promoted with task %{id}."
msgstr "內容視域正被推送（任務 %{id}）"

msgid "Could not promote the content view"
msgstr "無法推送內容視域"

msgid "force content view promotion and bypass lifecycle environment restriction"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Name of the target environment"
msgstr "名稱"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Id of the target environment"
msgstr "ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid ""
"Environment name from where to promote its version from (if version is unknown"
")"
msgstr "否"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Id of the environment from where to promote its version "
msgstr "ID"

msgid "Incremental update is being performed with task %{id}."
msgstr ""

msgid "An error occurred incrementally updating the content view"
msgstr ""

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author tchuang
#, fuzzy
msgid "list of lifecycle environment IDs to update the content view version in"
msgstr "ID"

msgid "list of lifecycle environment names to update the content view version in"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Organization name for resolving lifecycle environment names"
msgstr "組織"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Organization id for resolving lifecycle environment names"
msgstr "組織"

#, fuzzy
msgid ""
"Update all editable and applicable hosts within the specified Content View and"
" \\\n"
"               Lifecycle Environments"
msgstr "生命週期環境"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author tchuang
#, fuzzy
msgid "IDs of hosts to update"
msgstr "ID"

msgid "Export a content view (deprecated)"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Content view is being exported in task %{id}."
msgstr "內容視域正被推送（任務 %{id}）"

#, fuzzy
msgid "Could not export the content view"
msgstr "無法更新內容視域"

msgid "Export a content view version"
msgstr ""

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content view export is available in %{directory}."
msgstr "內容"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content View Version numeric identifier"
msgstr "內容視域"

msgid "Directory to put content view version export into."
msgstr ""

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid ""
"The Repository '#{repo['name']}' is a non-yum repository. Only Yum is supporte"
"d at this time. Please remove the repository from the Content View, republish "
"and try the export again."
msgstr "內容視域"

msgid "Import a content view version"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Content view imported."
msgstr "內容視域已更新"

#, fuzzy
msgid "Could not import the content view"
msgstr "無法更新內容視域"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Organization numeric identifier"
msgstr "組織"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Location of export tar on disk"
msgstr "位置"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Export tar #{options['option_export_tar']} does not exist."
msgstr "否"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Unable to sync repositories, no library repository found for %s"
msgstr "否"

msgid "Errata ID"
msgstr "勘誤 ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Type"
msgstr "類型"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "時間"

msgid "Reboot Suggested"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

msgid "Issued"
msgstr ""

msgid "Release"
msgstr "發行版"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Solution"
msgstr "位置"

msgid "Module Streams"
msgstr ""

msgid "Stream"
msgstr ""

msgid "Path"
msgstr ""

msgid "Checksum"
msgstr ""

msgid "Filter ID"
msgstr "篩選器 ID"

msgid "Inclusion"
msgstr "包含"

# translation auto-copied from project firewalld, version 0.3.8, document firewalld
msgid "Rules"
msgstr "規則"

msgid "Minimum Version"
msgstr "最小版本"

msgid "Maximum Version"
msgstr "最大版本"

# translation auto-copied from project policycoreutils, version 2.1.14, document policycoreutils, author ccheng
msgid "Types"
msgstr "類型"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#, fuzzy
msgid "Filter created."
msgstr "篩選器已建立"

msgid "Could not create the filter"
msgstr "無法建立篩選器"

#, fuzzy
msgid "Filter updated."
msgstr "篩選器已更新"

msgid "Could not update the filter"
msgstr "無法更新篩選器"

#, fuzzy
msgid "Filter deleted."
msgstr "篩選器已刪除"

msgid "Could not delete the filter"
msgstr "無法刪除篩選器"

msgid "Rule ID"
msgstr "規則 ID"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Date Type"
msgstr "類型"

#, fuzzy
msgid "Filter rule created."
msgstr "篩選器規則已建立"

msgid "Could not create the filter rule"
msgstr "無法建立篩選器規則"

msgid "Package and package group names"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Filter rule updated."
msgstr "篩選器規則已更新"

msgid "Could not update the filter rule"
msgstr "無法更新篩選器規則"

#, fuzzy
msgid "Filter rule deleted."
msgstr "篩選器規則已刪除"

msgid "Could not delete the filter rule"
msgstr "無法刪除篩選器規則"

msgid "Content Type"
msgstr "內容類型"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
msgid "Product"
msgstr "產品"

#, fuzzy
msgid "GPG Key created."
msgstr "GPG 金鑰已建立"

msgid "Could not create GPG Key"
msgstr "無法建立 GPG 金鑰"

msgid "GPG Key file"
msgstr "GPG 金鑰檔案"

#, fuzzy
msgid "GPG Key updated."
msgstr "GPG 金鑰已更新"

msgid "Could not update GPG Key"
msgstr "無法更新 GPG 金鑰"

#, fuzzy
msgid "GPG Key deleted."
msgstr "GPG 金鑰已刪除"

msgid "Could not delete the GPG Key"
msgstr "無法刪除 GPG 金鑰"

msgid "Limit"
msgstr "限制"

#, fuzzy
msgid "Host collection created."
msgstr "主機集已建立"

msgid "Could not create the host collection"
msgstr "無法建立主機集"

msgid "Total Hosts"
msgstr ""

# auto translated by TM merge from project: Satellite6 Katello Bastion, version: 6.0, DocId: katello
#, fuzzy
msgid "Host Collection ID"
msgstr "主機蒐集"

# auto translated by TM merge from project: Satellite6 Katello Bastion, version: 6.0, DocId: katello
#, fuzzy
msgid "Host Collection Name"
msgstr "主機蒐集"

#, fuzzy
msgid "Copy a host collection"
msgstr "無法新增主機集"

msgid "New host collection name"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "New host collection created."
msgstr "主機集已建立"

#, fuzzy
msgid "Could not create the new host collection"
msgstr "無法建立主機集"

#, fuzzy
msgid "Host collection updated."
msgstr "主機集已更新"

msgid "Could not update the the host collection"
msgstr "無法更新主機集"

#, fuzzy
msgid "Host collection deleted."
msgstr "主機集已刪除"

msgid "Could not delete the host collection"
msgstr "無法刪除主機集"

#, fuzzy
msgid "The host(s) has been added."
msgstr "主機集已新增"

#, fuzzy
msgid "Could not add host(s)"
msgstr "無法新增主機集"

#, fuzzy
msgid "The host(s) has been removed."
msgstr "主機集已移除"

#, fuzzy
msgid "Could not remove host(s)"
msgstr "無法移除內容主機"

msgid "Manipulate errata for a host collection"
msgstr ""

msgid "Install errata on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled installation of errata."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not schedule installation of errata"
msgstr "否"

#, fuzzy
msgid "List of Errata to install"
msgstr "勘誤"

msgid "Manipulate packages for a host collection"
msgstr ""

msgid "comma-separated list of packages to install"
msgstr ""

msgid "Install packages on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled installation of package(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not schedule installation of package(s)"
msgstr "否"

msgid "Update packages on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled update of package(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not schedule update of package(s)"
msgstr "否"

msgid "Remove packages on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled removal of package(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not schedule removal of package(s)"
msgstr "否"

msgid "Manipulate package-groups for a host collection"
msgstr ""

msgid "comma-separated list of package-groups to install"
msgstr ""

msgid "Install package-groups on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled installation of package-group(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not schedule installation of package-group(s)"
msgstr "否"

msgid "Update package-groups on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled update of package-groups(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not schedule update of package-group(s)"
msgstr "否"

msgid "Remove package-groups on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled removal of package-groups(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not schedule removal of package-group(s)"
msgstr "否"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content Source name "
msgstr "內容"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content Source"
msgstr "內容"

#, fuzzy
msgid "Errata is being applied with task %{id}."
msgstr "勘誤"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not apply errata"
msgstr "否"

#, fuzzy
msgid "Erratum ID"
msgstr "勘誤 ID"

msgid "Installable"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Errata recalculated with task %{id}."
msgstr "勘誤"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not recalculate errata"
msgstr "否"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content Information"
msgstr "內容"

msgid "Kickstart Repository"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Applicable Packages"
msgstr "套件"

#, fuzzy
msgid "Upgradable Packages"
msgstr "套件"

#, fuzzy
msgid "Applicable Errata"
msgstr "勘誤"

msgid "Enhancement"
msgstr ""

msgid "Bug Fix"
msgstr ""

msgid "Security"
msgstr ""

msgid "Subscription Information"
msgstr ""

msgid "Last Checkin"
msgstr ""

msgid "Autoheal"
msgstr "Autoheal"

msgid "Registered To"
msgstr ""

msgid "Registered At"
msgstr ""

msgid "Registered by Activation Keys"
msgstr ""

msgid "Kickstart repository name "
msgstr ""

msgid "Please provide --lifecycle-environment-id"
msgstr ""

msgid "Please provide --content-view-id"
msgstr ""

msgid ""
"No such repository with name %{name}, in lifecycle environment %{environment_i"
"d} and content view %{content_view_id}"
msgstr ""

msgid "NVRA"
msgstr ""

msgid "Host unregistered."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not unregister the host"
msgstr "否"

msgid "Host successfully registered."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Failed to register host"
msgstr "失敗"

msgid "Subscription attached to the host successfully."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Failed to attach subscriptions to the host"
msgstr "失敗"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Quantity of this subscriptions to add. Defaults to 1"
msgstr "數量"

msgid "Auto attached subscriptions to the host successfully."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Failed to auto attach subscriptions to the host"
msgstr "失敗"

msgid "Subscription removed from the host successfully."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Failed to remove subscriptions from the host"
msgstr "失敗"

msgid "Remove the first instance of a subscription with matching id and quantity"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Organization ID to search by"
msgstr "用來進行搜尋的組織名稱"

msgid "Organization name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的組織名稱"

msgid "Organization label to search by"
msgstr "用來進行搜尋的組織標籤"

msgid "Capsule name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的 Capsule 名稱"

#, fuzzy
msgid "File name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的任務名稱"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content View Version ID"
msgstr "內容視域"

#, fuzzy
msgid "Repository ID"
msgstr "軟體庫 ID"

#, fuzzy
msgid "Module stream name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的產品名稱"

msgid "Gpg key name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的 GPG 金鑰名稱"

msgid "Host collection name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的主機集名稱"

msgid "Lifecycle environment name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的生命週期環境名稱"

msgid "Product name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的產品名稱"

msgid "Operating system title"
msgstr ""

msgid "Repository name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的軟體庫名稱"

msgid "Repository set name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的軟體庫集名稱"

msgid "Subscription name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的訂閱名稱"

msgid "Sync plan name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的同步計劃名稱"

msgid "Task name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的任務名稱"

msgid "Puppet module name to search by"
msgstr "用來進行搜尋的 Puppet 模組名稱"

msgid "Puppet module's author to search by"
msgstr "用來進行搜尋的 Puppet 模組作者"

msgid "Puppet module's UUID to search by"
msgstr "用來進行搜尋的 Puppet 模組 UUID"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Content view version number"
msgstr "內容"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Name to search by"
msgstr "欲使用來進行搜尋的名稱"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Name of the prior environment"
msgstr "名稱"

msgid "Prior"
msgstr "先前"

msgid "Lifecycle Path"
msgstr "生命週期路徑"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
msgid "Library"
msgstr "函示庫"

msgid "Prior Lifecycle Environment"
msgstr "先前的生命週期環境"

msgid "Unauthenticated Pull"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Registry Name Pattern"
msgstr "名稱"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Environment created."
msgstr "環境已建立"

msgid "Could not create environment"
msgstr "無法建立環境"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Environment updated."
msgstr "環境已更新"

msgid "Could not update environment"
msgstr "無法更新環境"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Environment deleted."
msgstr "環境已刪除"

msgid "Could not delete environment"
msgstr "無法刪除環境"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Module Stream Name"
msgstr "名稱"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Context"
msgstr "內容"

msgid "Artifacts"
msgstr ""

msgid "Profiles"
msgstr ""

msgid "RPMs"
msgstr ""

msgid "Red Hat Repository URL"
msgstr "Red Hat 軟體庫 URL"

msgid "Service Levels"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Organization updated."
msgstr "組織已更新"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Could not update the organization"
msgstr "無法更新組織"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Organization created."
msgstr "已建立組織"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Could not create the organization"
msgstr "無法建立組織"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Organization deleted."
msgstr "已刪除組織"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Could not delete the organization"
msgstr "無法刪除組織"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "Commit"
msgstr ""

msgid "Date"
msgstr ""

msgid "%s  %s"
msgstr "%s  %s"

msgid "Filename"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Source RPM"
msgstr "來源"

msgid "Epoch"
msgstr ""

msgid "Build Host"
msgstr ""

msgid "Vendor"
msgstr ""

# translation auto-copied from project gtk3, version 3.8.2, document gtk30
msgid "License"
msgstr "授權條款"

msgid "Relative Path"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Package Group Name"
msgstr "套件群組"

#, fuzzy
msgid "Repository Name"
msgstr "軟體庫 ID"

#, fuzzy
msgid "Default Packages"
msgstr "套件"

#, fuzzy
msgid "Mandatory Packages"
msgstr "套件"

#, fuzzy
msgid "Conditional Packages"
msgstr "套件"

#, fuzzy
msgid "Optional Packages"
msgstr "套件"

msgid "Server Response"
msgstr "伺服器反應"

msgid "FAIL"
msgstr "失敗"

msgid "Duration: %sms"
msgstr "時間長度：%sms"

msgid "Message: %s"
msgstr "訊息：%s"

msgid "Sync State"
msgstr "同步狀態"

#, fuzzy
msgid "Product created."
msgstr "產品已建立"

msgid "Could not create the product"
msgstr "無法建立產品"

msgid "Sync Plan ID"
msgstr "同步計劃 ID"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "GPG"
msgstr "GPG"

msgid "GPG Key ID"
msgstr "GPG 金鑰 ID"

msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 金鑰"

msgid "Readonly"
msgstr "唯讀"

msgid "Deletable"
msgstr "可刪除"

msgid "Repo Name"
msgstr "軟體庫名稱"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "URL"
msgstr "URL"

#, fuzzy
msgid "Product updated."
msgstr "產品已更新"

msgid "Could not update the product"
msgstr "無法更新產品"

#, fuzzy
msgid "Product destroyed."
msgstr "產品已銷毀"

msgid "Could not destroy the product"
msgstr "無法銷毀產品"

#, fuzzy
msgid "Product repositories are being synchronized in task %{id}."
msgstr "軟體庫正在任務 %{id} 中同步化"

#, fuzzy
msgid "Could not synchronize the product repositories"
msgstr "無法同步軟體庫"

#, fuzzy
msgid "Assign sync plan to product"
msgstr "為產品指定同步計劃。"

msgid "Synchronization plan assigned."
msgstr "已指定同步化計劃。"

#, fuzzy
msgid "Could not assign synchronization plan"
msgstr "無法指定同步化計劃。"

#, fuzzy
msgid "Delete assignment sync plan and product"
msgstr "刪除指定同步計劃和產品。"

msgid "Synchronization plan removed."
msgstr "同步化計劃已移除。"

#, fuzzy
msgid "Could not remove synchronization plan"
msgstr "無法移除同步化計劃。"

msgid "List associated products"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Default Enabled?"
msgstr "已啟用"

msgid "Override"
msgstr ""

msgid "Uuid"
msgstr ""

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 10006-296435
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Project Page"
msgstr "專案頁面"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Source"
msgstr "來源"

msgid "Dependencies"
msgstr "相依性"

msgid "File checksums"
msgstr "檔案 checksum"

msgid "Tag List"
msgstr "標籤清單"

msgid "Red Hat Repository"
msgstr "Red Hat 軟體庫"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Checksum Type"
msgstr "類型"

#, fuzzy
msgid "Mirror on Sync"
msgstr "同步"

msgid "Publish Via HTTP"
msgstr "透過 HTTP 發佈"

msgid "Published At"
msgstr "已發佈於"

msgid "Download Policy"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "OSTree Upstream Sync Policy"
msgstr "同步"

#, fuzzy
msgid "OSTree Upstream Sync Depth"
msgstr "同步"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Upstream Repository Name"
msgstr "名稱"

msgid "Container Image Tags Filter"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Container Repository Name"
msgstr "名稱"

# translation auto-copied from project PressGang CCMS topics, version 1, document 30851-704293, author ccheng
#, fuzzy
msgid "Ignorable Content Units"
msgstr "內容"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Last Sync Date"
msgstr "最後同步日期"

msgid "Content Counts"
msgstr "內容計數"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Source RPMS"
msgstr "來源"

msgid "Package Groups"
msgstr "套件群組"

msgid "Container Image Manifest Lists"
msgstr ""

msgid "Container Image Manifests"
msgstr ""

msgid "Container Image Tags"
msgstr ""

msgid "OSTree Branches"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "失敗"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
msgid "yes"
msgstr "是"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
msgid "no"
msgstr "否"

msgid "Not Synced"
msgstr "未同步"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Success"
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project gnome-packagekit, version 3.8.2, document gnome-packagekit
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

# translation auto-copied from project virt-manager, version 0.10.0, document virt-manager
msgid "Running"
msgstr "執行中"

# translation auto-copied from project evolution-data-server, version el6, document evolution-data-server-2.32
msgid "Waiting"
msgstr "正在等待"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#, fuzzy
msgid "Repository is being synchronized in task %{id}."
msgstr "軟體庫正在任務 %{id} 中同步化"

msgid "Could not synchronize the repository"
msgstr "無法同步軟體庫"

#, fuzzy
msgid "Repository created."
msgstr "軟體庫已建立"

msgid "Could not create the repository"
msgstr "無法建立軟體庫"

#, fuzzy
msgid "Repository updated."
msgstr "軟體庫已更新"

msgid "Could not update the repository"
msgstr "無法更新軟體庫"

msgid "--docker-digest required with --docker-tag"
msgstr ""

msgid "--docker-tag required with --docker-digest"
msgstr ""

msgid "Optional custom Container Image tag to specify the value of the Docker digest"
msgstr ""

msgid "Container Image manifest digest"
msgstr ""

msgid "Repository updated"
msgstr "軟體庫已更新"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Failed to upload tag '%s' to repository."
msgstr "失敗"

#, fuzzy
msgid "Repository deleted."
msgstr "軟體庫已刪除"

msgid "Could not delete the Repository"
msgstr "無法刪除軟體庫"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI, version 6.1, document hammer-cli
#, fuzzy
msgid "Could not find any files matching PATH"
msgstr "否"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author tchuang
#, fuzzy
msgid "Cannot specify both product options and repository ID."
msgstr "ID"

#, fuzzy
msgid "Repository content uploaded."
msgstr "軟體庫內容已上傳"

msgid "Could not upload the content"
msgstr "無法上傳內容"

msgid ""
"Upload file, directory of files, or glob of files as content for a repository."
"\n"
"Globs must be escaped by single or double quotes"
msgstr ""

msgid "Failed to upload file '%s' to repository. Please check the file and try again."
msgstr "上傳檔案「%s」至軟體庫失敗。請檢查檔案並重新嘗試。"

#, fuzzy
msgid "Successfully uploaded file '%{name}'"
msgstr "已成功上傳檔案「%s」。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Successfully uploaded manifest file '%{name}' with digest '%{digest}'"
msgstr "成功"

msgid "Remove content from a repository"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Repository content removed."
msgstr "軟體庫內容已上傳"

#, fuzzy
msgid "Could not remove content"
msgstr "無法移除內容主機"

msgid "Export content from a repository to the configured directory"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Repository is being exported in task %{id}."
msgstr "軟體庫正在任務 %{id} 中同步化"

#, fuzzy
msgid "Could not export the repository"
msgstr "無法更新軟體庫"

msgid "Enabled Repositories"
msgstr "已啟用的軟體庫"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Arch"
msgstr "架構"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Registry Name"
msgstr "名稱"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#, fuzzy
msgid "Repository enabled."
msgstr "已啟用的軟體庫"

msgid "Could not enable repository"
msgstr "無法啟用軟體庫"

#, fuzzy
msgid "Repository disabled."
msgstr "軟體庫已停用"

msgid "Could not disable repository"
msgstr "無法停用軟體庫"

msgid "Consumed"
msgstr "已消耗"

msgid "Physical"
msgstr ""

msgid "Guests of %s"
msgstr ""

msgid "Temporary"
msgstr ""

msgid "Virtual"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Manifest is being uploaded in task %{id}."
msgstr "清單正在上傳中（任務 %{id}）"

msgid "Manifest upload failed"
msgstr "清單上傳失敗"

msgid "Subscription manifest file"
msgstr "訂閱清單檔案"

#, fuzzy
msgid "Manifest is being deleted in task %{id}."
msgstr "清單正被刪除中（任務 %{id}）"

msgid "Manifest deletion failed"
msgstr "清單刪除失敗"

#, fuzzy
msgid "Manifest is being refreshed in task %{id}."
msgstr "清單正被更新中（任務 %{id}）"

msgid "Manifest refresh failed"
msgstr "清單更新失敗"

msgid "Status Message"
msgstr "狀態訊息"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Interval"
msgstr "間隔"

msgid "Cron Expression"
msgstr ""

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager, author tchuang
#, fuzzy
msgid "Recurring Logic ID"
msgstr "ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Created at"
msgstr "建立於"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Updated at"
msgstr "更新於"

msgid "how often synchronization should run"
msgstr "同步化程序執行的頻率"

msgid "set this when interval is custom cron"
msgstr ""

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#, fuzzy
msgid ""
"Start date and time for the sync plan.Time is optional, if kept blank current "
"system time will be considered"
msgstr "時間"

#, fuzzy
msgid "Sync plan created."
msgstr "同步計劃已建立"

msgid "Could not create the sync plan"
msgstr "無法建立同步計劃"

msgid "start date and time of the synchronization"
msgstr "同步化的起始日期和時間"

#, fuzzy
msgid "Sync plan updated."
msgstr "同步計劃已更新"

msgid "Could not update the sync plan"
msgstr "無法更新同步計劃"

#, fuzzy
msgid "Sync plan destroyed."
msgstr "同步計劃已刪除"

msgid "Could not destroy the sync plan"
msgstr "無法刪除同步計劃"
